石原里美真係臭雞黎!!!

中哂毒喇

第一次睇呢幕真係勁震撼

屌爆呢隻臭雞

好想屌死佢

這些機會

人妻 個眼神

哩套唔敢睇

睇完呢unnatural即睇呢套

全盛時期
睇呢套嗰陣以為佢淨係演到啲咁嘅角色
之後校閲 unnatural 都睇了
發現佢嘅演技係幾正
事關失戀佢演到入型入格 直頭以為佢本身係咁
一時屌佢係臭雞 一時又好可愛
好想俾佢瘋狂玩弄

佢好撚正 好想同佢日日扑野

比男主角撚完之後個失落樣都好撚正

其實仲有邊套值得睇

精液機器

朝9晚5

真 接受唔到咁姣

Rich man poor woman

紗繪子係我唯一一個接受到嘅姣婆
一路睇失戀朱古力就一路屌柒爽太,
明明高中嗰陣紗繪子已經係鍾意佢

朝5 晚9 喎

自膠

dear sister

男上女下, 望住佢對眼, 抽插佢個閪, 爽

我愛臭雞!我愛臭雞!我愛臭雞!

朝5晚9做傲嬌
dear sister做陪酒嗰度都好正

講演技石原一定好過新_結X，新_結X根本黎黎去去得一個表情做晒成

仲有做過進擊的巨人嘅韓吉

我覺得紗繪子其實無鍾意過任何人
正係鍾意比人鍾意既感覺

只有今日子算係難得叫做有啲演技

Yes ar

其實我一路睇好炆爽太成日有機會係面前, 但on99覺得自己未夠料就縮沙

最好演技應該係飛翔公關室同cb

姣到好正

但唔夠可愛

好同佢個咀唇玩遊戲

套套都咁可愛

太姣 睇完呢套之後麻麻地佢

我反而覺得佢同水原希子好似好可惜咁，明明係知心

Btw, 睇完呢套真係會中晒石原毒

呢套嘅水原幾順眼

佢要西多啲面

佢個樣其實唔講都唔知係混血兒，好典型美國人樣，不過唔係靚嗰種

石原就係小惡魔型

lh正

呢套真係巔峰之作

下季既高嶺之花請多多支持

冇睇過佢d 日劇，但巨人見到佢咁放，完全做到韓吉既神髓，對佢改觀！

希望石原唔好因為個靚樣俾人忽略演技
我識唔多 但覺得架純演技都ok 佢同石原可塑性較高 反而結衣一般係真 嗰種感染力差咗啲

利申 純個人意見

下星期11號石原套高嶺之花睇硬

dear sister係咪影到有鬼手嗰套

最後一句

好正

有咩？？

紗繪子後尾有講番第一集去爽太屋企
其實係知爽太對佢仲有意思
想俾機會佢

溫泉旅行嗰到

好想比佢食住

小心d講野

Lm

朝5晚9個套同山下智久點錫都錫唔到
失戀個套就係咁同松本潤咀

好想屌爆石原呢個小淫婦
佢要kiss 唔比佢kiss 係咁質隻手指玩佢條脷

佢幫東京Metro拍果D宣傳片好正

一睇睇呢套先，再睇其他覺得已經唔好睇
不斷翻睇左幾次，真係中晒毒

呢套所有bgm都好正

呢套開始睇 真係好正

又有得比石原姣

細個都覺好睇 原來石原黎
今晚追返先

前晚睇第一集

今次做御姐角色喇

其實石原05年嘅義經同前年忍者之國都好有味道

呢套07年嘅單元劇同世界奇妙物語都幾好

睇到第二定第三集就棄左
依加睇緊朝5

不過一諗到佢同左個it毒撚一齊就

未load段片都估都係呢幕

吾

石原莉奈呢？

求呢套同失戀朱古力高清seed

其實新一代女星我覺得高畑充希隹係最好演技，有村架純都覺得好好。仲有桐谷美玲眼大大又貓貓嘴幾可愛......講講下變左講女子戰隊

真
同我一齊好過啦

有冇link
搵到個d都係低清

好鍾意朱古力同朝9個髮型
依家又剪短左

剪短左都好正

幾時下海呀

根本淫底

好淫賤

真係好撚正~世界級

cls睇到隻腳軟一軟

第一次睇完 同男主但表情一樣呆左

有冇人同我一樣 已經睇哂rmpw 失巧DS之後所有劇
開始搵翻護士小葵 H2好絿嗰d好耐之前嘅劇睇

Unnatural正到pk

一早講咗

鐘意unnatural 個髮型多啲

真
石原萬歲 Lemon萬歲

講look 朝5晚9冇得輸

真喺正到pk

唔係應該校閱先係無得輸

震你老母

唔系朝五晚九咩

小惡魔

死臭雞

想當年追呢套劇迷石原迷到痴晒線，果陣女友嚴禁我睇佢所有野

lm

石原係咪冇IG?
好想日日J

朱古力好撚無聊 因為石原先睇唒

成套野只為睇石原

唔準話佢呀 屌你

不知幾正 果時睇完朝5晚9就睇埋哩套

含撚咀
好想比佢含
啜哂d精出黎

校閱 朝5晚9 unnatural

就快又有得睇佢啦

中堂萬歲

自己搜尋下，咁懶

都唔係官方
不過屌住先 thx

朝5晚9

佢真係咩形象咩角色都carry到，個嘴唇又吸引，著咩衫都好睇，就算係女仔都忍唔住不停𥄫佢

呢套真係最淫個套，朝5比唔上

有小日向

校閱女孩同UNNATURAL 都好好睇！

呢套同朝五無得輸

想追佢既劇 個次序應該係點比較好

有冇人同我一樣覺得unnatural 嘅佢係最正

我自己係unnatural先開始留意佢
由最近睇到最耐以前

unnatural>校閱>朝5>失巧>Dear Sisiter>Rmpw

呢排睇緊小田霧同10年之前嗰d剪輯片段

學生照

朝5晚9冇得輸

打錯sister

中堂同石原喺<戀>嘅床戲

非公式

Agger

呢D擺明係性暗示
暗示你都可以約我出去玩無限中出套餐

佢演失戀朱古力真係好屈機
完全演活左個種小惡魔角色
即係明知係壞女人但男人都願意拜倒係佢石榴裙下個種

小惡魔 真係形容得好撚貼切

好鍾意睇佢個妝同髮型

佢個嘴好似識做戲咁,好吸引

有冇seed/線上網

無錯

...

睇埋waterboys2
果時睇完e套 就開始追佢d劇黎睇

我連啲綜藝都煲埋 b站有加埋40個鐘嘅石原上綜藝全集 仲要keep住更新

佢水男孩嗰段跳舞12345678好正

係45
05年嗰d已經有

問過我未

佢個嘴真係不得了

我老豆睇完朝5再睇unnatural都剩係記得佢嘴唇

早排睇完unnatural開始鍾意石原
跟住睇埋失戀朱古力，直頭沉撚晒船
點解呢隻淫賤臭雞可以咁靚咁正咁可愛
而家朝5晚9，Dear Sister咁一套一套追落去

Dear Sister第一集一開頭淫到出汁，去到結尾又可愛到不得了

呢套

得韓吉睇得過，所以有電視劇SP

SP完全凸顯韓吉嗰種瘋癲
睇完失巧即刻睇呢個 有哂對比

我正係睇左你頭2套 之後個d係咪仲正？

松本潤黎？

失戀朱古力最正，神作
朝5晚9係行好pure好true路線，另一種味道

我都睇緊
搵到嗰陣超開心

我覺得dear sister同校閱劇情又正，石原又正
朝5我就覺得睇劇情多

我阿媽都係